有冇hkcc hd sw撚有上連登

聽日見

有

survey 男神喎

好想快ｄ知hkcc sw科有冇男神女神

我

留名

hello 同學

你囉男神

咁多唔多靚女先

唔好玩我啦 巴打

冇去開學典禮

悶撚到抽筋